［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（218）

WTF

又1001唔開post

推邊個

why not both ?

田中你個仆街

田中正仆街

次次都係推爆唔開

又夠鐘戇尻尻坐係到等食飯
肚餓呀

兩個鐘

我要殺死田中呢個仆街

梳 我重係咁F5

切腹啦

PORTAL

潛陣水做野睇下等陣推邊個